不要叫緊張的人不要緊張

好撚同意
根本越講條友就會越緊張
仲有個d
你唔好嬲啦
你唔好唔開心啦
你唔好喊啦
etc

你唔好on9啦

你唔好嘈啦

唔一定架喎
我試過打機
打極都過唔到
我個fd叫我唔好咁緊張
冷靜落黎就即刻過到

有時係放鬆唔到
有時係唔記得要放鬆
後者係有用既

我同意唔好叫 唔開心嘅人唔好唔開心
但緊張唔同

岩

OK，繼續緊張，唔好停

Empathy